有冇人個chrome係咁閃退

屌 一更新完就係咁
Uninstall clear埋file都係唔得

手機chrome? 我都係 仲要沒晒d tab record

已棄用..

手機之前都試過 重裝之後就冇事
但係今次喺pc重裝都唔撚掂

堆

幫推

Crash
閃退

webview setting 唔好用chrome, 用返 stock Android system webview

我用firefox好過

Sorry

Sorry講漏左我係部電腦出事
電話冇用chrome好耐